而家邊部 android 影相靚？

想問各位巴打而家邊部 android 影相靚？

Pixel>S8+>iphone7+>xzp

xzp個相機都好拎出黎講

仲未有人講U11
U11 相機已超iphone 十幾條街

U11, S8

打手又推垃圾華為

pixel，u11，s8

U11

HTC 一向都唔錯

機械回覆

次次都係咁公式化回覆 好見到都想笑

Pixel

我有s8 同 Pixel XL, output Pixel 係最屈機個HDR相機演算法太厲害，可以靚到好勁。但對焦同連拍就無s8咁快，s8 成像一貫三星作風，我自己覺得麻麻，雖然u11 乜鳩do mark 最高，但玩過同事個部我覺得算係兩者之間。

講旗艦機
HTC自10仔之後都好好(Ultra& U11)
SAMSUNG自S6之後都好好(NOTE5 NOTE7 S7 S8)

另外, 我發覺IPHONE 同SONY拍片比其他廠SMOOTH,
我試過(XZ 最高60 FPS)當你移動鏡頭或是放大縮小, 其他機(就算有OIS)會有輕微lag或卡

但IPHONE SONY唔會

XZ 最高60 FPS係咪4K來?
個網最高得1080??????

超高畫質(60 FPS)
1920×1080(16:9)
60fps和16:9長寬比的超高畫質格式。

又唔講自動定手動

用緊pixel，真心靚

on9
xzp影相好過iphone7喇

u11

係咩我係apple store 試過枝DJI 穩定器影片果陣 部iphone 7 lag lag 地喎
問個藍精靈仲話好正常

htc u11, 10
pixel
s8

sony

pixel for sure